武漢肺炎》意大利成8%死亡率 仲一直升緊 好撚癲！

武漢肺炎疫情蔓延全球，歐洲等國疫情嚴重，當中意大利疫情令人擔憂。當地過去一日新增3500多宗確診病例，累計病例突破3萬宗，有31500多人感染，累計死亡人數增至2503人，2900多人康復。

民主自由既好處就係令你得到正確既資訊

武漢有1100萬人
當20%奶左野=220萬
8-10%死亡率=17.6萬-22萬人

支那條真數 可能癲到你唔信

好少，相比14億人口

而家嘅死亡率係幾星期之前嘅確診率

【兼職清算師】揭穿黨青YMCA CEO真面目

唔好意思騎劫一下。幫推，送藍機構一程

佢地唔醫老人家
唔同玩法

醫療置備唔夠

武漢係奶左野間間醫院唔收
之後回家隔離
最後全家病死

日本仔：2%死亡率唔係好高
實情：你玩手機課金10抽有一個中，剩低果啲全部全部肺纖維化一世做唔到運動

〔即時新聞／綜合報導〕僅次於義大利、歐洲武漢肺炎疫情第二嚴重國家的西班牙，今（17）日又新增1987病例，目前累計11178例、491例死亡。西班牙疫情主要集中在首都馬德里，占全部確診的43％

西班牙岩岩爆就4.3%死亡率

英國放任傳播後果一樣

不過20%應該唔止
我估8成人中左招

【第叄拾期牆紙】 初心與抗爭

TG :
FB :
IG :
WEB:

真, 希望死多d支那人.

大流行黎講2%已經好多
最癲係一定唔只2% 有機會10%以上

之前成班友打晒J話俊隻病毒專殺亞洲人
而家用返韓國相對準確嘅數字嚟做標準，歐洲人死亡率大好撚多

死幾萬人走唔甩, 難怪留學生大逃亡

有親戚係支那住
屋企人話支那個數後面起碼加多個0
支那親戚表示：一定唔止多個0
連支那人自己都唔信支那數

數字係假我諗都九成九，但個問題係而家中國武肺疫情係咪真係回落左？

醫療爆煲
重症入唔到院
咪咁高

加多兩三個0應該差唔多

所以條數係比想像中既大好多好多

佢點計架，dead：recover=2500：2900

平時咩災難都係死廿零卅人

武漢係本身就檢驗 quota 有限, 加埋依家中招唔比驗唔比醫, 叫你翻屋企等死, 到時就唔係因為武漢肺炎而死, 條數話0就0, 要幾靚有幾靚, 不過外國信架

TWITTER見到支共開始復課復工

貴陽高中開學 長沙成街都係人

支爆

條唔梳頭既撚屌真係弱智

被隔離意大利人現身說法

有冇source ?

繼續攬女， 唔怕！

心水清

worldometer
有晒數字

用closed case 計 7 - 8%

即係最後結局係生 定 死
有8%人口會死
咁樣去計

擁抱中國 一帶一路
送隻肺炎比你先

咁計嘅話意大利個感染率係好高喎，埋單計隨時係1x-20%
但你講嗰一個統計有冇計埋中國案例

應該會有更多人中招，同埋有好多併發症死嘅數之不盡

唔關武肺事
本身好多病 太老都唔多醫
睇過 唔記得source
Sor

呢個網係咪有文 會keep 住有updates?

唔一定 意大利有部分係驗重症/直頭驗屍

想唔想外國人喺疫症恐慌期間收到香港嘅鼓勵？
睇呢度：
我想做多次全球宣傳 正中國肺炎視聽

佢地開始戴口罩未

武漢根本一樣
只係冇報

都係撞彩
睇有冇人寫

打網球

一睇就知冇回落
所以猛咁宣傳外國反輸入個案
做輿論狡辯

支那係做到封城封小區，冇口罩唔俾落街，加埋陰陽隔離
有回落係一定，但數字依然成迷

推
樓主pin

只要在2020年7月25日或以前年滿18歲，今年5月2日前可登記做選民18歲生日快樂 即刻登記做選民

選民登記填表機

地方選區選民新登記申請表：
).pdf
選民資料網上查閱系統

無exclude china

要自己另外計
俾你講一講，我又手痕計下

Excluded China:
death cases: 4750
recovery cases: 13148

death% = 26.5%......

你估少左三倍左右

先唔講佢變種
先進國家日本確診868例（死亡29例）3.3%
但日本醫療系統未崩潰
歐洲如果放棄老人家 學中國一樣等佢自己好/死
死亡率一定高過3.3% (中國宣稱2.5%)

英國都預計6-7成人感染
可能一半人者

點解咁問係因為，D深藍親戚係度傳話，係外國感染70 歲以上全部唔醫，我好質疑，又搵唔到有新聞講。

唔係笑人戴口罩咩

會唔會係咁

我用closed case 計
(現有active case 唔理住，因未知生死）

日本
death 29
recovery 144
death rate 16.8%

just flu please don’t overreacting

有D全家死係屋企無人知

無能力醫
醫療崩潰

幾十萬人 一陣生番晒

但係應該有啲輕症冇驗過
又應該有啲死左都冇驗到
咁真正既死亡率應該係高啲定低啲

咁好正常
醫療系統爆煲就係會直線上升
鬼佬成日拎d未爆煲既數據黎講真係好戇鳩

Cls

70歲醫黎做咩
係中國人 先鍾意吊命

支那條數

根本意粉個數字先係真正致死率
強国夾埋cho扯貓尾作低個數等你歐洲門戶大開
而家一齊仆直咪要救埋支那一份

係，大流行講緊既係幾千萬人中，甚至幾億，流感每年都幾億人中啦，但都無變態到屋企一個有成家都中，呢個肺炎傳染力仲勁過流感，但流感0.1%死亡率

支那係全部都唔醫

咁意大利而家8%都正常
Btw 4個死1個好撚癲喎

一定 數唔清既0 連啲支那人都唔信支那個數
唔明啲藍絲點解信

死亡人數加多3個0先講野

當其他國家數字仲多過爆發地
就可以推個波話係外國傳染

好似有人做個統計
意大利高死亡率係因為多老人
同為韓國就好似得3-4%死亡率

咁又冇，撒僑時感染比率2％, 市內應該4％ 40萬人到，死8％ 即係3萬2，已經要6十幾台流動焚化爐日以繼夜

死亡率唔係應該係 ：死亡/康復+死亡？

有五百萬人走佬播毒

有冇諗過武漢肺炎個死亡數字係打漏咗個零(2%→20%)

唔係最後埋尾先咁計咩？

唔識，呢到冇
有冇數學家講下

連14億人口都係吹出黎啦

人口老化與檢測人數不足

在這一篇的文章中，香港01介紹過人口老化，會是意大利死亡人數特別高的原因之一。意大利的年齡中位數為45.9，只比德國及日本稍低。而目前在意大利死亡患者的平均年齡高達81歲，意味死亡患者幾乎全集中在高齡人士。

意大利的高死亡率，亦與檢測人數的多寡有關係。事實目前意大利只對疫情集中的北部地區及有出現明顯症狀的患者進行測試，至3月初意大利只對約4.2萬人進行測試，有評論相信若擴大測試範圍，死亡率會降至正常水平。但這也意味着，真實的感染數字會比現在更高。

韓國8000幾人確診
驗左28萬人
日本驗左3萬幾人

仲要未確診死左唔撚計

之前藍絲實牙實齒武肺係美國整出嚟專殺亞洲人
而家全球爆叫佢地情何以堪

所以睇番支那盤數就知幾假

佢呢堆措施係有效
不過遲左一個月者

其實都爆到咁, 俾全世界封哂關, 都無理由做假數呃你, 我信意大利條數係真

意粉佬滅國都似

睇日本遊輪香港人訪問
話日本入醫院都係隔離
藥物無乜供應等個人自己好。。。
咁日本算係比到地方。。。

你講到支那會醫啲低端人口咁

埋尾計先係最準確

義大利表示：機會黎啦，係時候殺撚晒d國家廢物。

According to a UN report in 2015, 28.6% of the Italian population was 60 years old or older (second in the world after Japan at 33%). This compares to South Korea, where 18.5% of the population is at least 60 years of age, ranking 53rd globally.
The impact of this disparity is quickly shown in the analysis of coronavirus deaths in each county. In Italy, 90% of the more than 1,000 deaths occur in those 70 or older.
By contrast, the outbreak in South Korea has occurred among much younger people. There, only 20% of cases have been diagnosed in those 60 years old and up. The largest affected group is those in their 20s, who account for almost 30% of all cases.

Opinion by Kent Sepkowitz
Updated 0652 GMT (1452 HKT) March 17, 2020

香港有冇咩幫到手

如果係香港發生

死7%投建制既廢老藍絲咪好

冇一個月，半個月到啦
不過係春運最癲果半個月

一般醜聞報細三倍到十倍，之前好似蘋果新聞統計過，所以你話支那肺炎個數字十倍以上都唔出奇

我估二十到三十倍max

封到全家人都餓死埋，唔好講病毒，我幾信支那家下係控制到疫情，但數字係幾多就永遠無人知

有樣extra, 如果醫護人士感染率同死亡率提高

醫療服務下降，整體死亡率會再高啲

有可能發生

隻病毒design 出黎係對白人傷害性大d
由頭到尾根本就係生化戰黎
無理由咁快上到其他國家既政府高層

岩呀
一個月冇同外人接觸點會控制唔到

係比較正確既數
始終有維穩狗西

又一個傻鳩學完「肺纖維化」呢個字之後
就鳩用個字講到好似中左就一定「全部肺纖維化一世做唔到運動」
不過都係 你呢類傻鳩不嬲都係無腦

支國

佢地19年6月以黎日日都柒開架啦

16.8% WTF

其實有可能真係歐洲高d 都唔出奇
果班白皮鬼真係個個都唔驚咁款
分分鐘中左都唔求醫係屋企歐死左

下個到英國…

仲有好多驗唔切，未準

俄國話得4-5億

日落國: 預計死亡率0.6%

要記住支那有14億人，死多多都唔夠

仆街講句 意大利疫情後經濟應該會起飛

800萬人感染
死左100萬左右

推

全部叫過勞而死，琴日係tg見到份死亡名單

係架話，支那一早復曬工，日日曬

可能回落左，但都依然都嚴重，始終冇information好難靠估得到結論

其實真心想知後有咩遺症係點
無乜完整資訊

唔收症唔確疹唔計武肺死ok
咁死咗冇計嗰幾十萬人要計落被中共殺害

如果只驗重症，咁的確差唔多係確診=死亡

我就睇撚過先用既
不過唔知你
有種咪除罩試下
你個肺爛1成試下做運動比我睇
我哩啲粗人成日要用力
我就點都戴返個罩

你有冇自己試下上網search啊
點會冇啊

講緊死亡率啊